留意開股市概你 聞到陣戰爭火藥味未?

望住FED Total Assets 張圖
除左打杖外, 完全諗唔到有咩方法收得番批錢
仲要條數唔知幾時停

係香港從事財金官員們, 小粉紅, 藍屍, POPO們
你地成撚日講弱肉強食, 香港依從中國係必然事實, 道理都唔撚使講
但點解你地又會expect 美國/其他國家又唔會同中國 「弱肉強食」?

我只係聞到火箭升空嘅燃料味

不嬲都係咁

內有答案：負油價點解無人討論背後最大既得益者？

請問即係代表乜嘢

唔通縮咪繼續火箭升空
只係醜婦終須見家翁

留名睇打仗會係繼支爆後下一個被loop 30年都唔發生既事

核武國難d打

但會用冷戰經濟戰方式去打

所有用美元既國家一齊幫美國還LO

Push

簡單咁睇
即係FED為左救市印多左幾多銀紙

坊間會有人將呢個數視為美國係支那肺炎疫症上無左幾多錢
但實際出到黎會比呢個數仲要大

坊間有人？
係咩人？
D 錢係*新*print 出黎，何來無左幾多錢？
唔係好明樓主個logic

等supply chain重新建立咪收得返啲錢？有實力嘅畀政府接濟企返穩，冇實力嘅呢幾個月應該就破產

會唔會係成個金融系統換左佢好過
反正d債已經高到唔會還得哂
換返做金本位就一天都光哂

利申乜都唔識

我講得唔好
即係FED 新印出黎概錢係拎黎救市
咁點解要救市呢?因為支肺搞到美國企業/公司有大損失

粗略咁計
FED新print 出黎概錢=美國係呢次疫情上損失左幾多錢

當然呢個估算係 "好粗略"
因為真實個數一定比呢個數仲要大

冷戰仲谷唔谷得番個經濟需求
呢個真係好懷疑

唔會換番金本位
因為金概供應增長係有限同低
追唔上人類經濟增長

再唔係睇一點
宜家美國油企因為油價低而接近破產

你係Trump
最快最簡單谷高番油價概方法係咩

Sino delenda est
NMSLand或成最大贏家

打一次仗洗既軍費不如拎黎bailout油企

咁係代表美金會大幅度通帳 港元又掛鉤 你地d港錢好快唔值錢